點睇鐘意既女仔對自己特別唔同？

發現佢對住其他人都會表現得好自然
但係對住我就特別拘謹同埋唔敢同我四目相對 到底係怕醜定憎左我

擺到明鍾意你啦 試下拖佢手

諗多左, 係因為你平時搞埋啲爛gag 搞到個氣氛鬼成咁尷尬都唔知望唔望你好

試下除佢褲

仲唔快d上供,等咩呀

等緊你出聲 快啲上馬

你太毒怕咗你囉

屌 個毒撚又望過黎喇 屌幾時唔再望呀
好變態好恐怖呀 屌 快撚啲走算

好難觸摸呀
Flirt 佢幾句會面紅
但有時又啤住我咁

好多毒撚成日以為人地對自己唔同

正常樣

冇喇喇講埋曬啲咁嘅野 我啲朋友係曬到我都唔撚知點解釋

妖 個毒撚又做柒野

個毒撚又煩住曬 俾左咁多signal都唔自動收皮

覺得佢鐘意你，利申屍打

你都係咁？

係，我會臉都紅哂，望都唔敢望對方

佢真係中意你wo
試下好快咁偷錫佢一啖
堅work

諗番起中學

未有把握呀

佢同我傾計就係咁
但見其他仔flirt佢都會面紅

通常女仔對住有意思嘅人會表現得冇咁自然 巴打應該有機

去銀行睇下結餘清醒下先啦

係咪你太7唔想望你咋

錯覺

我都會臉紅 同佢講多句野都紅
不如巴打講多啲個女仔係點

因為你太留意人

怕醜妹 塊面包包地 好得意

的確好唔同,畀佢自己我鍾意佢就驚咗我,明明冇佢電話,ig,fb都可以驚成咁.
明明知你唔受都已經冇煩你喇

女神都成日唔敢望我...

巴打你果個係點驚你法呀？

性格係點？

你咁明顯 條女梗係sense到你鍾意佢之後怕咗你啦

避開我

山埃

唔鐘意都可以無咁自然

我果個都會 試過坐埋去佢到佢會縮

點縮法先

咁成日比人望係咪因佢好憎我諗緊點殺左我

我對住我鍾意果個都係咁 唔敢講野 但對其他人完全無問題

唔好ff咁多

我都試過
佢成日扮唔望住我
最後我問佢今晚扑野夜唔夜

咁就得米

咁我又唔會坐埋去佢附近嘅,最多隔張枱咁囉

幻覺

我坐佢左邊 佢上半身會向右縮咁

咩情況下一齊坐？ 我同鍾意既人坐會硬曬軚唔敢望